英文Dse2咗既你報Ielts前又會唔會報佢D課程呢?

不了

自己溫搞得掂

自己溫

I mean 唔係打電話sell你個D而係college suggest你去個啲

要錢唔去，都係冇咩用